何君堯間律師樓

好擔心佢間律師樓既安全呀有無人關注同跟進緊？

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

考慮起哂佢間律師樓法庭輸官司的判詞!!!!

搵佢幫手告自己

真，成7千幾like 痴撚線

拆何妖辦事處有咩用？
拆律師樓仲大鑊 D樓契正本啊 遺囑正本啊 合約正本啊 唔見左客可告佢地

終於有人關注

Up